老實講宜家仲去台灣既人真係抵撚死

以為自己搶到人地口罩

一陣係香港染到病走去台灣傳染比人真係千古罪人

有一個訂左機票的自私撚負皮

blocked

明知香港咁危險仲要坐咁高危既交通工具
你唔怕感染到自己都怕感染到人地啦

哩頭話完武漢人，轉頭自己做同一樣野

比香港人自主健康管理死得啦
一個二個扮晒野出去玩